我宣布， 口號為「xxx 加油！xxx 勁揪！」

士氣好緊要，「勁揪」就係振奮士氣之用，而且押韻。

文宣可用「勁揪體」。

將軍澳加油！將軍澳勁揪！

黃大仙加油！黃大仙勁揪！

觀塘加油！觀塘勁揪！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin